呼籲偉大的習近平總書記核平武漢保中國穩定

keyword "花園口決堤" "三峽大壩"

天琦會咸

呢條友仲記得自己係武漢人？

炸左三峽大壩應該可以填平武漢

籍貫應該跟老豆

支持